黃色經濟圈！Whatsgap 黃店貼紙認證已有實體 大家要認住佢

Whatsgap 黃店貼紙認證已推出，麻煩各位手足認住張貼紙，見到佢個時就知間店係黃店，要大大力懲罰佢

Q： Whatsgap貼紙跟米豬連貼紙有什麼不同？
A：有鑑於市面上已經存在許多由不同有心人所印整的米豬連貼紙，當中亦難免會有偽裝的情況出現。因此我們Whatsgap決定自家印製貼紙，上面有獨特的QRcode可以避免有偽黃店自行印刷。

Q：派發貼紙的準則是什麼？
A：我們是根據由Whatsgap 提供的名單派發貼紙，而名單上的店舖是由網民報料，後經admin網上認證（FB專頁等）/有做實事而出現在名單中。當然，不排除仍有偽黃店出現，大家在app裏的報料區報告。

Q：什麼是黃色經濟圈？
A：為支持勇於表態的黃店，大家以優先選擇黃店為日常衣食住行等購買，發揮香港人互相幫助的精神。同時鼓勵更多商店表態，向政府證明香港人對抗極權的意志，將抗爭融入生活。同時謝絕一切中資企業、藍色店舖，向支持極權暴政的商業說不。

Q：黃色經濟圈會帶來什麼效果？
A：大家的資金會在黃色經濟圈裡面流動同增值。大家支持黃店令黃店老闆同員工都受惠，吸引更多志同道合的店舖成為黃店，亦吸引更多持相同立場的香港人來黃店消費。周而復始，各黃店的收入並不會隨着現今世道而下降，相反能得到更多同路人的支持而增加。

有兄弟表示應該順手貼文宣，冇錯！我哋已經盡量叫緊兄弟幫手派，以下的海報手足都會盡量派俾黃店
海報：

門店：

大家經過黃店都可以叫店主申請誠哥基金！

想幫手的兄弟：

推

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

其實藍店好有機會自己copy !會唔會冇咁好？

好似話有QR code認證

大力推

警曱甴

個貼紙，好撚得意呀！ ！ ！ ！ ！ ！ ！ ！

Push

qr code 睇你班藍屍點扮

但係應該好多人都唔會走去掃去check

一黎香港人都係懶 二黎年紀大少少既和理非可能都唔識QR code

其實最主要係俾大家方便睇到 另外就係因為貼紙既softcopy 冇好似米豬連貼紙咁流出 藍絲難去下載之後自己印

樓主睇睇我個post睇下有無野加到呀

[米豬連] 十八區黃店自發組米豬連聯盟 可由出名黃店牽頭(渣哥/龍門/一芳/水門) 互相提供優惠/請手足工作!!!

早幾日去元朗食又新街間水門海南雞同清玉
排到咁上下見到佢會推介埋隔離清玉又有九折
最抵死就係叫人唔好淨係懲罰佢地 要懲罰埋其他人 提供埋QR code睇黃店list!
我就諗點解唔順便籍此組成十八區米豬連聯盟 配合折扣優惠!

1) 首先由較出名黃店係自己區牽頭組隊整埋list e.g 渣哥/龍門/一芳/水門
你知邊間黃底就加入你個聯盟! 或者睇下黃藍食店/Whatsgap!
上用米豬連logo 下加埋QR code畀list/reference做推廣!
擴大黃店生活圈子! 你地又唔使咁辛苦chur死!
2) 黃店之間可互相畀優惠 e.g 食店<->飲品
互惠互利! win-win雙嬴!
3) 聯盟亦可以多請手足
不解釋 即時做
4) 聯盟一夠影響力就可以發揮互助精神
邊個畀狗咬/藍絲攪 即時籌旗
邊個畀業主攪 全體抗議
5) 工會化 選埋飲食界
不解釋 慢慢來

超突發! 食完藍絲/紅底野食肚痛肚屙到要SL! 老豆老母驚左話以後唔買! 肚痛師!?

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

咦 不如你入group pm我

okay

推推

必撐